# Группировка рекомендуемых точек подачи на прямой
На улицу Льва Толстого заказали такси N раз. Известны точки на улице, куда подъехали водители. 
Назовём их точками прибытия. 
Приложение запоминает точки прибытия и на их основе просчитывает рекомендуемые точки подачи. 
Точки подачи нужны, чтобы приложение порекомендовало пользователю, куда лучше заказать автомобиль.

Сформируйте из точек прибытия на улице Льва Толстого наименьшее количество рекомендуемых точек подачи. 
Каждая рекомендуемая точка должна быть одной из списка точек прибытия. 
Расстояние от каждой точки прибытия до ближайшей рекомендуемой не должно превосходить R.

**Формат ввода**

В первой строке задаётся два числа N (0 ≤ N ≤ 105) и R (0 ≤ R ≤ 109) через пробел. 
В следующей строке записано N целых чисел (координаты точек), 
каждое из которых по абсолютной величине не превосходит 109.

**Формат вывода**

Выведите одно целое число, показывающее наименьшее количество точек, которые надо выбрать в качестве рекомендуемых точек подачи.

**Примеры**
```
Входные данные №1
3 2
3 5 1
Выходные данные №1
1

Входные данные №2
3 2
4 7 1
Выходные данные №2
3

Входные данные №3
6 1
6 2 4 3 5 1
Выходные данные №3
2
```
